有冇人知hkpf呢個係咩設備

係屋企開啟藍芽後search到呢個設備
hkpf係香港警務處縮寫

有無人知佢究竟係乜？？？

偷聽器掛

真？

你鄰居/屋企人 係狗？

mo la mo la

係當值時間返咗屋企瞓覺？

無線監聽器正路係用sim卡的，藍牙傳唔到信號翻去

HKPF2BJ0G0
If HKPF = Hong Kong Police Force
Then 2BJ = 2 Blow Job?
0G0 = emoji?

bluetooth tracker
守你屋跟個device list黎執

OGC